狂賀歷史第二人奪得第五個總亞軍！！！！！！！！

亞軍占好波

我真係恭喜你呀

歡送吾皇

gchi

foj

唔怪得叫歷史第二人，係咁攞第二

屌你老母! Flop james

湧狗勝利球迷全面進場